其實地車轉車站繁忙時段係咪應該要防暴黑警維持秩序

啲死廢老廢中完全無視排隊無視個車廂已滿，俾啲手臂嘅伸延佢地嘆下真係好應該